%%This is a very basic article template.
%%There is just one section and two subsections.
\documentclass{scrreprt}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[russian]{babel} 

\usepackage{amsmath, amsfonts, amssymb}

\begin{document}


\chapter{Введение к черновиками}

\input{000_src/intro.tex}


\chapter{Примерное содержание}

Ниже приведено краткое видение разделов, которые должны быть описаны в книге.
Описание и последовательность разделов являются первой прикидкой и впоследствии
могут быть изменены и дополнены. 




\begin{enumerate}
	\item Введение в механизированную добычу
	\begin{enumerate}
		\item Определение систем механизированной добычи нефти
		\item История систем механизированной добычи
		\item Инженерные расчеты в области добычи нефти
		\item Сравнение методов добычи нефти
	\end{enumerate}	 
	
	\item Теория механизированной добычи 
	\begin{enumerate}
		\item Физико химические свойства пластовых флюидов
		\item Многофазный поток в пласте
		\item Заканчивание скважин
		\item Многофазный поток в скважине и в трубах, в том числе поток через штуцер
		\item Сепарация газа на приеме насоса
		\item Расчет распределения температуры в скважине 
		\item Основы узлового анализа, анализ фонтанирующей скважины
		\item Осложнения в мех добыче
		\begin{enumerate}
			\item Отложения солей
			\item Отложения АСПО
			\item Коррозия 
			\item Вынос механических примесей 
		\end{enumerate}
	\end{enumerate}	 
	
	\item УЭЦН 
	\begin{enumerate}
		\item Ключевые узлы УЭЦН
		\begin{enumerate}
			\item ЭЦН - погружной центробежный насос
			\item Газосепаратор - роторный газосепаратор
			\item ПЭД - ассинхронный привод
			\item ПЭД - вентильный привод
			\item СУ - станции управления ЭЦН, в том числе с вентильным приводом
			\item кабельная линия УЭЦН
		\end{enumerate}	 
		
		\item Эксплуатация УЭЦН
		\begin{enumerate}
			\item Вывод на режим
			\item Постоянная эксплуатация
			\item Периодическая в том числе кратковременная периодическая 
			
		\end{enumerate}	 
		
		\item Расчеты по УЭЦН
		\begin{enumerate}
			\item Узловой анализ скважины с УЭЦН
			\item Анализ работы УЭЦН
			\item Подбор УЭЦН
			\item Анализ работы фонда скважин с УЭЦН
		\end{enumerate}	 	

		\item Осложнения при эксплуатации УЭЦН
	\end{enumerate}	 

\chapter{Технология книги}
\section{Про этот и другие файлы}
На текущий момент этот файл является ключевым для описания книги и сбора материалов по книге. Он будет содержать ссылки на все главы, которые будут располагаться в отдельных файлах. В последующем главный файл возможно будет изменен для удобства отслеживания хода работ. 
	
\end{enumerate}

\end{document}
